一人入黎放低一個奇撚怪嘅英文名

我先
聽過有人叫 Horny

Sausage

Marvel

Yomaka

bit

Yahoo

Eddy yim kok ming

Never Wong

Sum Ting Wong